想問關sir去咗邊???

好擔心佢人生安全

只能怪關sir 當年走得太前

大家都姓關

你型過佢

前你條毛
唔係多得佢個班白票保皇派
就唔會比保皇狗佔左大多數啦
依加佢去左澳門歎世界啦